有冇人都係直腸直肚

次次食完飯隔唔夠半個鐘就要去屙屎
究竟係我消化力特強定其實一直都冇消化過

同你一樣 我每日屙2-3次屎

你消化系統出事

我老豆又係咁都唔G係咪遺傳

以前讀書成日俾人笑屎佬

屌你都ON9 擺明個人郁得少 你隔夜D野起身屙唔出
跟住再食野 腸胃先受刺激焗住郁 尋晚D野先屙得出囉
做運動啦